我由細到大都未畀過家用,因為老豆養仔係天經地義,點解要畀家用

咁我出生有無畀揀出唔出世啊,無喎,咁點解要畀家用,想養兒防老??唔洗旨意啊

ching oh ball

佢生得就要養，但作為仔嘅係無責任要養佢

你鍾意啦

我都好公平架，老豆老母副身家我講到明唔會要，十八歲之後就無再要屋企人錢，只係名義上問屋企人借，依家已經連息還番曬畀屋企人，人哋外國都係咁，點解香港唔得

責任何來人講既啫，比唔比我個得好subjective
正如你所講你都無得揀出唔出世，唔比就有得揀啦，同樣地佢哋都無得揀，生咗個仆街仔出黎，養唔養就有得揀啦。
所以大家都無責任，佢哋都要為自己決定負責任，硬食一個仆街仔

無問老豆拎番零用錢
咋架

咋咋咋

Ching ho ball 正道

點解以前佢養我一個月既所有洗費唔過300
而家就要我每月3千家用養佢

打死都唔信養你一個月唔洗300

自己住？假膠

唔通人地食屎大又同你講咩

人地當年一碗粥5毫又同你講

人地執d昆蟲黎撈粥食又要同你講？唉都係唔講 愈講愈覺得佢好撚慘

一個月洗唔過300 你食樹皮大架？